有冇人老豆都有上連登

我係你老豆啊衰仔

Uncle：成人台咁正嘅

我媽會上飲食台同睇Bob叔

思想解放

牛逼

樓主第時老左一9樣渣

之前幫老豆down咗 見佢係咁睇成人台 跟手幫佢del咗

格格格格格格格

問下你老豆識唔識SKR點解先啦

會唔會講埋女人係雞係公廁

我媽仲潮過我啊屌
佢上黎睇食譜學煮飯
點知有次電視唔知播咩飲食節目 碟野食個賣相唔係咁好
我媽講左句 依碟野狗都唔食啦
我

你就好
我老竇講極唔聽

近排同佢講左咩係連登 佢琴晚好開心咁同我講佢教識左一個朋友咩係連登仔
同場加映佢好開心咁話佢R到5個人登記做選民

講漏左 呢個講緊我媽子

識嘅就無 不過上次坐巴士 見到隔離位叔叔上連登
即刻唔敢開App

基post 你阿爸都啱?

佢講咗一句我就覺得佢無得救
佢話共產黨唔腐敗點搵錢

你就好 屋企親中老豆 日日高叫我係中國人

登登要出息了吐氣揚眉

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

有ac就正 CD-ROM 淨係睇欣宜

屌你係公司睇呢個post大大聲笑出黎

邊撚個知

仲唔係趁你訓著down番黎睇

你老豆咪廢老囉

同老豆一齊用

好好笑

今晚返唔返屋企食飯？

我見過有

Uncle: 留tg?

auntie好得意

我阿媽淨係上youtube睇啲假新聞

可惜我老母連用WTSAP都唔太識

我老豆都有上

喺巴士大聲笑咗

我老豆都有 不過無a/c
佢好支持反送中 好支持各位義士

伯母

lm等睇好笑uncle auntie故仔
磨牙！

一陣見到嗰啲戇鳩gay po,乜撚嘢po自己條撚唔知會咩反應

伯母好好笑

神奇地 我阿媽睇得多竟然識分邊啲係假新聞

呀仔乜家陣啲後生鍾意肥婆

老豆五十幾歲
最近想緊貼一下反送中引起嘅活動
就download左連登
仲聽到佢嗌你地做巴打

伯母睇港姐會唔會鬧人地係雞係公廁

我阿媽粵曲班果度有兩個老友記，係兩公婆嚟，有上街反送中，叫我阿媽多d上高登update下

百度貼吧

我兩老而家都有上

我老豆睇香討

我老母：知乎
我老豆：新浪

唉....

我老母前兩日係度睇劉馬車啲片添

幾時教埋你老豆上嗶哩嗶哩睇ACG二次元囡囡

歡迎uncle

post自己老婆

就係成人台多叫雞post

不孝子

咁你係微博定百度

連猩猩都不如...

衰仔而家老豆上連登好失禮你咩

屌 隻猩猩直接揀左幅三點式女黎睇

屌唔敢想像

連登媽打

有丫
我老頭65
都睇連登

我老豆有跟Bob學煮野話佢成日廢噏

我琴日睇到都打左個突
仲叻過D老人家

佢真係識用D GESTURE

絲打伯母

我啊媽前兩日突然問我連登仔咩意思 係咪啲咩組織

變uwants

慘得過我阿媽鍾意睇CatGirl
日日喺度問：肥婆今晚有無直播？
要睇肥婆

咩logic 你要嘅係echo chamber ？

有前幾日叫我幫佢裝連登APP

衰仔 又喺我間房扑野
醒少少扔咗個套啦

我老母係....可能匡智會D人仲聰明過佢

我媽都有睇bob叔
次次睇都會話佢好爛口粗俗
但又會繼續睇

呢個名好今晚轉告佢知

612之後我幫老豆裝左連登app
依家佢追po仲上心過我
有時忙得濟要問番佢有咩新消息

我老豆高登開始教佢玩
同我共用ac
以前成日浦手機台
開過幾次post都比人吾你老母
跟住就屌鬼唔敢開po

我唔會比你地再教壞媽咪

我聽到個陣成個人呆左

笑撚左吾你老母

咁又唔會 佢淨係睇問答環節 笑鳩啲唔識講野既人

死仔 又上黎講我壞話返去打撚死你

我媽知邊個係Catgirl但冇睇開 淨係問我 依家啲後生仔食得咁油膩既

自從幫佢裝左之後
老豆問我唯唯係邊個
都唔知點答佢好

我媽成日笑佢個露台做愛計劃

雖然我老豆冇
但佢六十幾歲,
思維其實同連登仔一樣,
經過今次我更加尊敬佢,
i love u dad

我老豆都好鍾意上連登

外父有上

學左好多網上用語
同老婆話佢爛口左好多

成日講耶撚 左膠 圍爐打J

有 我老豆
年過半百 69 612 616都有去發夢 話好支持後生仔
我愛你呀爸爸

有。佢呢排專登開左個帳上連登

我老豆老母都有問我咩嚟
我之後慢慢解釋比佢地聽
佢地理解完同睇完都覺得班後生仔好勁好叻

好慶幸我老豆老母本身係反共
想像唔到嗰d老豆老母係藍絲廢老嘅人係點樣同父母相處
一定好辛苦

老豆七十歲都開始睇

而家唔興講牛b啦

skr skr先係潮流🤙🤙🤙

i am your father

Uncle:po自己條撚

我睇下鹹片關唔關你事呀死仔包

有冇老豆有係連登睇到長輩圖
咩反應

一定要叫佢地千祈咪投班垃圾

老豆老母問我點開連登ac
佢地本身知有連登呢樣嘢 但都係最近先會睇
呢排成日碌碌下電話就會「連登仔又做嘢啦！」「連登仔做得好！」

笑到我痴線 肥婆前肥婆後 你媽好搞笑

入面得欣宜，邊有野睇

我媽叫我幫佢開ac
唔知點幫佢

老豆藍藍地 好唔好down個連登感化下佢

教咗老母上連登之後
有日佢問我咩係中出

會叫我媽子同佢啲朋友溝通多啲 放心

我老母有上， 就黎60歲

正宗絲打

朝朝對住電視屌政府屌到我起身

咁你點答

睇咩台?

如實答
之後聽到佢同個friend 講學到新潮語

老母：老公呀.....今晚中出夜唔夜呀

唉屌 好葡萄你地啲屋企人上連登 做連登仔女
仆街我屋企 兩老話就話中立 但睇cctvb接收所謂資訊 今日佢先係ws sd條片黎係示威者打狗 之前又話示威者係傻仔點點點 我聽到就同佢講道理 話係班狗郁手先 佢答我 咪傻啦班示威者唔郁手 警察點會郁手 同佢講 佢話唔想嘈 政見唔同 屌

我以前係屋企wtsapp gp 用左腦魔同連狗emoji 我老豆老母都用左
近排老母追緊反送中唔知會唔會搞到佢變連登仔

推到上熱門啦

我老母連登就無上
但我成日同佢wts都用連狗emoji，佢竟然自己save曬落wts用

上得連登都係毒撚 都冇女何來有個仔

連登巴打 絲打 媽打 花打
冚家連登仔

其實初代高登仔有啲都四張幾，我都就四張

啱啱幫老母裝左

我兩老：微博，wechat

圍爐打J

香港中華出入口商會

原來係世伯失覺晒

老豆無，老母有ac

老母前排都問我連登有咩睇，唔知點答

仲有貓女孩

我打飛機多個你食米啊死仔

我都想佢睇到

正評係比你爸既 世伯好波

我個女個老豆

你地就好

👌🏻

但鍾意睇佢啲片係另一回事
你想唔想像到屋企長期播住佢把聲？

我阿媽係嗰啲一路睇一路話：
1. 哎呀 佢真係好肉酸
2. 點解阿Ken要揀佢呀
但又要走去睇 好犯賤

咁佢真係肥婆吖嘛
唔通真係叫佢貓女孩咩？

老豆好野呀

點算 同老豆同用同一個討論區 心情好矛盾

娘親耳仔軟啲

老豆呢排開始睇
成日話而家連登仔都唔係廢青
咩都俾佢哋諗到
遲啲眾籌炒樓都有㗎啦
你仲喺屋企唔搵pt

你答
你個仔 我 就係其中一個醒目仔呀 知足未

我老媽子都有上佢啲friend都有上

又唔撚係好笑, 做乜姐你
單機啦on9

我媽識whatsapp同睇藍絲片
爸只係睇whatsapp gp send既藍絲片同上fb同睇東方app，日日話高登差完全唔識連登
同佢地冇共同話題講到

勿相認

我個女

呀仔你咁高調做咩姐

死仔包

前兩日同屋企吵政治嘢
吵完都諗過不如教佢地上連登睇下non cctvb嘅嘢

老豆有上波台
但有冇留言就唔知

之前睇過佢睇車區d post

IP都唔使check

我上次幫呀媽下載左
同佢講連登乜都有得睇
跟住佢有時睇post會讀埋出聲啲人打咩
你地知連登仔把口幾mean又多粗口架啦
跟住佢讀果啲粗口 然後讀完自己係到笑

諗都覺得好笑
伯母好可愛

Good idea wor

你哋就好

佢account 名？

大量有上連登既老豆老母CD-ROM mon緊post
我代佢地講聲 仲唔快d幫老豆或者老母開個ac

屌
仆街笑撚左

老母有睇 叫連登做黃色笑哈哈吹水台

單眼佬

起碼好過話共產黨冇人貪污先
利申，唔係屋企人講